新屋嶺情況係點呢？

時至今日被捕的人數多達600人 情況是怎樣呢
只有零聲聲音收到不同情度的對待、盤問、刑罰、追究…等等。
了解到可能有些人仕已經進入司法情序，但都只是制度上的問題，但幾百多位人仕不是少數目，他們的處景是怎樣呢、心理上有沒有得到援助呢，法律上又有冇呢？！每次行動完都有維數不少的人被拉，但又好似冇消息跟進 每次又有新一批被拉又繼續冇消息。媒體又好像只針對制度。如果大家有任何消息，方便的話請告之或向公眾發放。
彰顯公義 有勞。Thank you

推

幫推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

光復香港，時代革命

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

可以睇睇同一齊搵新 thx
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有冇識法律人士可以幫手.
有冇一D禁制令可以爭取
已證明警方做野出現左問題.

有冇識法律人士可以幫手.
有冇一D禁制令可以爭取
已證明警方做野出現左好L大問題.